turn around, bright eyes

Every now and then I fall apart
And I need you now tonight

and i need you more than ever
and if you only hold me tight

We'll be holding on forever